915 12點英領 915 12點英領 915 12點英領 915 12點英領 915 12點英領 915 12點英領

！英領重要！
上次美領反應幾好
Tweeter關注幾高
嚇到政府唔敢報人數 仲要中途斬斷個集會
想知多啲關於英國戰線嘅野可以睇返
【國際戰線】我係一個前英領職員，我有啲嘢想講

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

12點！！

推

915 遮打見
915 遮打見

915 12點見

612 721 811 831 新屋嶺
五大訴求，缺一不可
913獅子山之路 914天水圍 915民陣大遊行

【論述】點解無人講？一招搞掂 篤灰、清算、蒙面法

push

9月15
12點英領請願
3點自由活動

915出黎

Posh

［以正視聽］9月15日 12點英領請願

15號12點英領 唔係2點 HKAA唔好騎劫

915推土機出動

空氣推

到時見

唔係2點果個唔知咩嚟，係12點，12點

制裁名單

亂港份子：
港鐵 政府高官 元朗
王志民 葉虎
獨立非執行董事 林鄭月娥 邱啟昌
包立賢 李家超 鄭家駒
陳家樂 游乃強 曾樹和
陳黃穗博士 何君堯 張炯權
陳阮德徽博士 劉江華 鍾銘傑
鄭恩基 葉劉淑儀 飛天藍
周永健博士 梁振英
方正博士 鄭若驊
關育材 民建聯
李慧敏
李李嘉麗 警隊 海關
吳永嘉 吳樂俊 洪國梁
鄧國斌 盧偉聰 溫培雋
黃子欣博士 江永祥
周元 鄧炳強
鄭柏林
執行董事 謝振中
金澤培博士 (行政總裁) 李漢文
包立聲 (工程總監) 三萬隻
鄭惠貞 (人力資源總監)
顏永文博士 (技術工程總監)
許亮華 (財務總監)
劉天成 (車務總監)
馬琳 (法律及歐洲業務總監)
蘇家碧 (公司事務總監)
鄧智輝 (物業總監)
楊美珍 (商務總監)

非執行董事
歐陽伯權(主席)
劉怡翔 (財經事務及庫務局局長)
運輸及房屋局局長 (陳帆)
發展局常任秘書長(工務) (林世雄)
運輸署署長 (陳美寶)

pish

連儂牆 AIRDROP

915 915 915 915

[915 港島見] 915 四十項港島活動大盤點！郭富城領銜！

推! 聽日見

Bump

Push